[gay] 諗唔到名的心事分享區(243)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物：一箱情願

噢

Hi

留名

新坐墊好好坐

送塊比我

自己買啦

嗨巴打

嗨

咁夜呀

想奶隻腳

一開波係到捽老泥
屌出聲

哈佬

你幾時轉左口味睇女人？

佬哈

想食腳趾老泥

諗都已經核突

那男人我可以

隻腳夠粗

who?

是非精

原來隔離舖男仔 放完假 又可以日日j

?

就嚟熱死

當佢9 up is ok
好容易不安wo

我可以💕

又幾得wor

Who

三年前

唔靚仔

越睇越似 對面舖男仔

乜水係露丁YouTuber

有圖？

係咪新北市消防員

一google 就有
有片

行開7仔 呢個男仔邊個黎

d人成日要人餵到入口

sorry law

根本唔識

Not really care

離開的夠狠 搬走的更狠

好眼訓

come back

髮型屋新人好靚仔

圖

今日睇左篇24歲後hehe既野
覺得好多都講得好中
不過越睇越灰 越睇越覺得真係要孤獨終老

link?

屌我 more

臭雞

咩節目 想搵名

可能你之後會不了

不了

無啦 啲人COPY係TG睇

之前去旅行識左個洋腸 就算走左都一直有聯絡
但近排發現原來佢有女朋友 咁岩早排佢女朋友唔知去左邊 所以先搵我攝住時間
而家諗返起佢真係講左好多大話

蒙自己個頭

催眠對方 心中唸 ： 望住我就愛上我

個排彼人cap圖笑狗公 又短丁

仔\

UR FACE

william shewfelt 噢

阿差咁
蒙

你找嘅段片 高清吖老細

諗起個套經典 日本 前到腺戰隊GV

嘩 流鼻血 噢

好似巴西種 巴西種多大蕉

蒙

cult? 睇過walking dead同x men gv

點解永遠都只有我等佢 我遷就佢 我忍佢

要拎出黎講

點

落吧

星期日唔落嘅咩

有咩好懷疑

係喎

包哂頭無feel 得一堆肌肉男 大大隻

含

我都想含

聽日考試

搵人現約

加油

咁就冇咗一日
放假都冇人約

成日打機

手機定pc私服

404呀

pc官方服

出去學一學野無左一日

學咩

武術野

乜有手機

出去返一返工無左一日

有工返

你返咩工

我都想返工 搵唔到intern

想搵邊行

Ptbf

連最底工資都無喎

低*

好似係

乜都9衝

無良顧主

岩岩睇到以為係廣告黎

Sor

熱到溶左

點解呀？

著左suit

Suit

Uniqlo 啲白tee真係好撚薄

尋日再熱啲

大隻仔呢

學武術冇大隻仔咩

唔一定架喎

不過泰拳有好多身材都幾好

以前學跆拳真係應該冇乜大隻仔...
但放左之後既更衣室好多汗水味

我都打到成身汗

好想知邊度既白Tee著左唔會飛釘

i know that feel

我著乜色都飛釘 慣左

性感

好鐘意睇住d人食lunch冇左外套
留意到好多人都唔太鐘意著底衫
會透到睇到肉肉

正

所以好小著薄衫
如果係薄衫就會加件短shirt

咁咪熱死

粒釘... 冇計

留個名
又溫書又見工
想死

發覺我已經半自爆

+1

點呀你 ylc

我放棄左

潛返水先

依下嘅動作好小學雞

我一定唔會白

可以痴膠布

果啲叫乳貼

膠布平啲啊嘛

agger

佢係叫你呀

你就嘆啦屌

下 嘆乜鬼

咁你做我啦

睇文件睇到頭都痛

我都係

##do

咁多新icon
咁多人未見過既

一箱情願我想打包拎走 可以點做

叫順豐送上你屋企

Long time no see

炎炎夏日 游個靚水 昅下仔

肚餓

有人還記得我嗎
有新狗狗icon我特登上水喔

得返十個月就要考dse啦

唔鐘意夏天 太熱 太曬 皮膚又油

仆街 最憎人唔覆信息

行五分鐘就出晒汗

Sorry lor

嬲呀
陪我玩 dirty bomb ?

夠鐘瞓 不了

晚安

sorry ah

唔係好慣啲人對我忽冷忽熱咁

可能你對人都係呢

我有keep住覆㗎
依家見到佢on都唔覆我

個 frd 俾個靚仔追
一開頭都對人緊張又剩
依家又講 ：死啦！ 我好似對佢無咩感覺
然後又擺姿態 拖住唔覆人信息之類...

好撚憎依啲垃圾

找人幫幫....手

等上線中

起身準備返工先發現今日係佛誕

好勤力wor

食夠

慢慢hea hea到收工

你

盡情咁用支強力大炮射係我身上啦...

個樣好兇狠

床上都一定好勇猛

屌你咩

btw testing:~(

係咪用黎coding?

係咪java?

聽日又考試

今日先開始溫

熱到呢

咁你專心啦

行一陣就出晒汗

一放假gym room 就咁多人

但係好多靚仔

專心唔到，唔知嗰科up乜9

而家健身中心周街兜客兜生意 好煩

都唔會兜你啦

兜左啦 咩咩簡單測試 叫我減番廿磅wor

咁你仲唔快啲減

無人陪玩 好悶吖

跑步洗唔洗人陪呀

的教練咁普通 抽時間做一做先

ask yau yau bb

點解ge?

樣唔理 至緊要身高

圖1 好熟口面

Hello

face
stat

how do you know?

[sosad]

睇一睇 得啖笑

無咩特別

Face 少少靚仔 174

少少即係幾少？

比正常好dd，老土講講外貌呢d好主觀

利申俾人溝過10次左右，男女都有

少少

10 次你以為好多 ..

豆哥哥係咪100次

Hey
Busy ?

我0次

好想同ex 復合!!!
話說我係外國讀書 同ex 拍左大半年拖
但係開學返過去幾個月 佢就覺得long d 唔係幾work...因為大家都對大家冇信任同埋開始冇乜話題傾...大家就和平分開左...
分左手之後都冇再傾過計...
頭嗰幾個月都冇乜嘢. 最多都係叫身邊friends問佢近況 但最近就好掛住佢 覺得同佢好夾 真係好想同佢一世/結婚 我最後忍唔住message左佢話好掛住佢 佢話佢都有掛 但而家有個發展緊 話暑假等我香港食餐飯 我好想追返佢 但我仲要係外國一年多d 其實應唔應該俾d singal 佢叫等多我一年？點樣知道佢仲對我有冇feeling？我有d咩可以做到？做朋友先？唔再搵佢？

x2

做朋友算啦 人地都講明有個發展緊

早晨

講真 人地有個發展緊
對你有感
你返到黎食飯個下都會知佢係單身定點
唔洗刻意俾 signal
搞到人家不知所措 對你兩個都唔係幾好

睇字就知係豆奶嘅回覆

點呀 我又打錯字 ？ 好小心了

唔係錯唔錯字，係啲行文好有個人風格

係susan見過佢 唔怪得個陣覺得個紋身好熟口面

做咩咁留意人家

你可愛呀嘛

如貓貓一樣可愛

下

邊個邊個

有種豆巴專屬嘅霸氣

得罪遊方丈，仲想走？

改名 借 account 都無用了

Funed?

食過?

其實係咪啲member有啲人鍾意就會自大
除左倫敦人妻 見到有啲人都可以自我膨脹到以為全世界都圍住佢轉

呢個世界好多呢種人
但可能mb圈子大極有限, 變相小弟都覺好多以自己做宇宙中心的人存在.....

一關難關關過

好彩我無乜人鐘意

做咩呀

可能望都唔望 不值一食 淨係見過紋身先咁有印象

Seed please

求食評

我唔係諗住show off, 都唔覺多，只係想俾個例子 無其他意思

再望下健吾

線上睇

[MEN] Ass Controller pt.7 - Ethan, Kit, Peter, Alex & Zack

其實係咪就係有呢班咁既人先令到member係大眾既印象咁差

哈 西唔緊要 千祈咪做八婆

你追埋人妻先生啲起底post 應該會對自己 ( 我就31年人) 嘅審美眼光懷疑人生

anyway 薄仔你點都係高汁存在 放心 貝叔保証

噢 貝貝 見過薄仔真人

yes .

cc 你啲語句好左

洗唔洗見左先認証到

多謝貝仔

31歲

2018-19優質保證

肥佬你鬼岩

有埋眼睛仲正

好人一生行運

我溝你

咩叫有埋眼晴

又真係有眼睛喎我

睇最後個post,我打錯，係眼鏡

阿sir開頭約男仔 叫佢放震震男仔 peter pounder好掂

我無咁既意思架，舉個例子only

內在美ok?

熱成咁 邊有人行商場

喜肥

其實呢 我都一排無人溝

重要咩

繼續吹

但唔喜豬

唉又比男神creampie潤

橙

想creampie你咋

興奮

Ok

[突發 有圖] 在烈日當空攝氏35度下 地盤真漢子全裸工作曬JerJer

最近先食過熊叔叔

又去黎？ 又話一月一次

有冇一劑完事 再執多劑

點食法

上個月呀

屁股白印

叻仔 請食飯啦

有冇油尖旺susan好介紹 收工出出火

jungle

噢 mark 低先

去緊

收夜九點

咁夜呀 咁我唔等你喇

乜咁近信和 樓上咖啡執走哂咩

等埋我 想點吖你...你 你

胡同

厹

唔好咁講

太耐無去susan參觀

做乜咁真心

好來好去吖嗎

再唔出火 我怕失眠

依家同443333一樣咁開心

穩入大學

餓到無力做sit-up

食完飯再做 今晚終於有心情做

好懶
叫埋你老公一齊做啦

老公都有做呀 我地成日一齊做運動

好sweet

新人留名

好鍾意我老公

Me too

Hi 新巴打

稀客wor

又有？

又有咩

老公

我講緊你老公咋嘛

台仔好吸引 睇黎我要講好d國語

心諗 復合定新仔

想狗衝我？

我獨自跳出黎3 p

下下下

乜你散左咩

有咩幫到你?

又要返工

係

去拍拖

屌你呀

閃乜9

咁早拍拖

完sem唔洗返工住

咁得閒

依個時間係去玩 8月9月返工

約我玩

返你個工啦

打個飛機咪過囉

唔洗放假咩

又有返老公？

不嬲都有

update me

講緊邊個老公

關唔關你事

好多
好多都係台仔

報串比你老公知先

一早講左
比佢屌左幾穫

你係咪特登講博屌

nothing to update

佢散唔散都唔係咩重點

做乜姐你
幾廿歲人唔好玩埋啲單單打打野啦

好鍾意比佢打
好有安全感

臭m

最重要係中出

係
愈講其他人佢就屌得更深硬大力

準備定個name list啦你

明天又可以做愛了

又曬
鬼唔望你老公屌到你落唔到床

最好

益左你

頭先地鐵有個大隻米九靚仔鬼佬
跟住我係咁扮逼所以係咁挨落佢手臂同背隻到

下下

六相最近成日話人雞

人蔘攻擊
你都係雞

[url]點好?已經第三隻3TB硬碟,再係咁儲AV真係唔掂

LIHKG @ Android[/url]
cc幾多gv

花生齊齊食

腦

點及 傳奇人物 咪巴

我 1tb +500gb +160gb

1tb 用剩390gb 500爆左

放左的精選上google drive 7- 8套

而家都無點儲gv 都無人一齊看一齊做

最衰挨唔到正面

相

咁你散左記得通知我地

去左食拉麵

熱都食拉麵 梗係冷麵啦

仔 定佬先

邊個發明 淺藍色校服褲

好食呀嘛

one day acuvue 許廷鏗幅廣告係咪p圖

完全兩個人

佢應該無咁瘦？

咁你慢慢等下

唔知呢

我都係雞

佢呢個瘦樣 食得落吖

點解你會知

呢個唔洗講啦

摩擦力

要出嚟認一認廢事新人唔知

摩擦我老公

係咪好識玩

點解唔玩我

？

摩擦埋你

無點架喎

你兩個自己磨豆腐啦

返工 返去打機

屌死你地

認真起上黎... 會係佢屌死我兩個

番工先打機

BTW今日食左水門橋

貴圈真亂

放工。錯晒添
邊到黎 未聽講過

近大家樂

我笑 我司離大家樂相當近

成日見到D人話執貓執貓
但我見到D貓仔行過去佢地都走晒
佢地究竟點執?

你嗡緊乜野錯錯話？

啲貓比你啲西力場嚇親

正 想含

六龍我

天父 願賜我一個巨根壯男 我一定好好珍惜

打左格個樣好似..邊度見過 係咪大...屌

印證了人瘦屌大 除非p圖

M記又有shake shake薯條
又變肥仔

得先算

又完一個星期 就完sem去邊到玩好？

光州

賈兄 那個trmublr 有冇其他照片 得一張？

借俾你用下喇

真的嗎 噢 jesus

搵下有咩玩先

點樣借吖 你有巨根

大手入貨shake shake粉

擺得太耐啲粉會變一舊舊

聯絡方法 舊登可以pm chat chat

鬼知咩
又唔係我既

薄仔呢 去邊吖

俄羅斯

你理得我 我鍾意點就點

馬鞍山？

去緊醫院？

錯

要幸福喔

大埔警暑

薄仔呢

算啦 係呢度匆認真 失望

佢同我同區嫁

sorry

窮都要世襲 都幾慘

黑心講句 曾經一度諗 幾時先會無咗兩老嘅負擔
係咪好衰...

算唔上衰

認命

你邊到窮呀師兄

dinoisthebest

唔記得有冇貼過

戳穿我 心涼啦你地 哼

小丸子好似貼過

窮不過三代

cc哥哥息怒
dino 知罪了

呢筆帳 慢慢計

justice系列 gv 係咪食左藥

有唔係食藥？

你終於覺醒肥貝老懷安慰

櫻井結也 落風月場所接客

呢道個個都GV專家

你....

我乜都唔識

我收藏開猴 片 各個人口味獨特

更唔識了 不看猴

呢件賤貨出合集 好留意欠屌樣

以上圖中其實留意 那件瘦一 斯斯文大大屌

而家通訊工具多forum app 以前相反少
起碼以前約到真身見面 而家越來越....

早知個陣嗒埋個件學生哥

呢啲係coat 片黎架？ 呢件幾岩口味

Cc真識食

get-film 算唔算細廠

細廠肯重口味都會變justice

呀 唔係重口味 我意思係重h

找不到那個瘦一資料 好鐘意呢的扮鶉春樣 做上黎好淫

個個係番工時間傾GV,影響晒我番工嘅心情

BTW,more

佢之外唯人 睇佢地操人 心癢癢

justice廠口味 h 淫中之霸

瘦一 ？

我其實想要藍色裇衫果件

eiki

Get Film – Target Extra EIKI – Gay Sex HD

排骨仔

嗰個GV BLOGSPOT係咪你開架究竟

你估cc會咁有心經營介紹文咩

cc 啲野都幾啱我

駛介紹咩
搵番佢地D片MATCH即嘛

都唔係我寫 找不到我想找瘦一

有咩野做 求介紹

大人有大量啊
嘿嘿

食學生哥

26 約出黎玩遊巴士河 入佢舊屋搞搞震
佢個陣好似16 差幾個月就17

sit up 練腹肌 做吖

練腹肌好L正 性慾大增

88年 個陣msn年代 連webcam都未見過 直接約出黎

講咩收聲 做吖拉高件衫

而家都30啦

其實好危險 最初入圈個幾年 真係有貨不對辦
走不到出門口

又話自己六尺高 上到佢屋企 噢開門矮仔

應該 臨msn收皮 send過message
佢過台灣讀書 佢都有send句返香港找數 可惜

我都試過 好在全身而退

年少氣盛 我無 自己衰先...見佢大..大枝野 彼佢氹多兩氹

你....真係 唔知點對你 又嬲你唔著

如果見面 你一定聲都唔聲

真係一句聲都無

無 個陣必識玩自拍上 xtube

好後侮

我未出世

約找fun 傾到長篇大論都未出得門口

講多兩講 無哂mood

咁後生既咩你

佢講緊88年喎

2歲

腳腳邊有咁老呀

崩口人忌崩口碗 細細聲

腳腳咩 stat

風早亮治 真係22？ 個樣似27 28

原來大家都好成熟

你又咩stats ar 招供 講

26係指26 號？ 定你26歲

咁姐係幾多年前

我個陣26歲 都9年前

我岩岩出世

我成日以為你同我差唔多大

35 囉 ok

35 正

你三字頭 我三中位數啦

最好唔好亂比msg cc

真心鐘意成熟向

原來都 差別咁大

係吖 狼 噢噢鳴

對唔住

nonono. 其實鍾意成熟向冇問題

但係 估唔到你對住cc咁講姐

我好似講錯野

我地應該 約一約 好好傾下

對唔住呀哥哥，我知錯啦

嚟啦 有冇通訊軟件

加油 cc 你得架

其實都無把握 隨緣啦

過往都做過蠢人 都等了人 四 五年 都一樣結果

TG?

我知自己咩料子 偏偏自己屬於即興類型
人地講你睇錯目標 偏偏不信邪衝埋去

@ppp126

自己知咩事

熱到幾時架

熱 真係悶死人

cc羅曼史
清泉表示乜都未試過

你真係了解我
我都唔知點對你

溶左 利申著緊恤衫西褲

保護cc哥哥
我都未出世

慘了
一陣 遊遊又衝出黎話 poc 唔肯見佢
依家見 cc 叔

好奇 35 出黎打拼咁多年有咩感受 ？

點先可以 唔覺得老世係戇鳩
佢地啲考量 點解我地年輕一代 永遠都 猜不透....

在一起 在一起

你出黎 一定好好好招呼你嘅

成日將恐龍 同 薄扶林 搞錯
個名都係咁長

ff過都叫 開心過啊
唔洗話自己蠢嘅

死路一條

樣可以
身唔可以

身材差的的

想要條片 技工 西裝
開正我條水喉

第一條link

好彩我老闆幾好，唔想估，直接講

遊遊家下有靚仔含含打打屌屌就得，應該唔會再嬲

………

結論係我乜都無做過

佢嬲鳩你架喇
人地仲話煮飯盒俾你
點知你拒絕人

無 你錯晒

嗰日係如果佢唔回覆，我就煮飯帶

同埋明明係佢拒絕我在先

好複雜，求懶人包

貝爺也在圈中

冇啦 收左皮好耐 到出黎做野開始肥 肥到而家變300kg 都已經自己收自己皮

stalk

無乜所謂啦

拎返啲陳年往事出黎講乜得囉

真心嫁

有故聽？

以前舊登個陣仲有人會整關係圖

好想攬肚腩

Yes

樣真係好L正

想識人 但係毛蟲入手

正呀

App lor

係到識

一個人响屋企冇野做真係苦悶到打飛機

想認認真真識個會錫我嘅男友

岩岩先返到屋企 累攤

教你用 嘿嘿嘿

你之前好唔認真咩

我認真愛 但換來辛苦難受 有乜意思？

呢度搵到

講起田中又幾似鏗鏗[/quote]

有邊個唔想

眼訓

21 168 60

正 考慮下小弟

熱到似 大早天 一滴雨都無

好似幾正

咁都正

邊到唔正

矮矮地

有啲肉

陳柏宇都得165

笑
我驚我打出黎嚇死你地

打乜出黎

幾多 攞出黎啦

差唔多 佬味重

stat 呢

我正咩咁多位

身材正

冇肌肉 有微腩喎
想切左個肚

微腩先正

係呀 要唔要驗證下

@cc732 有客到

你個名叫可以？

你不入地獄誰入地獄

丁丁細都唔好扮細路

同我一樣 微腩
游開水 無波 可惜

有胸肌有啲腩先最正

熊

無肥仔波

微波微腩

咩事吖

好耐冇見啦 hi六仔

練胸肌囉

死啦 我唔知算唔算微添

哈哈 搞到我有啲沾沾

游開蛙 都若隱若現有方型

唔微都ok

圖？

冇大隻仔覺得ok

未遇到姐

希望快啲遇到

me

係唔係呀

想搵人搞下野

方 方型

方型 實實地個種 硬實實

pm me for more

唔實

真唔真架

好想摸😍

篤篤

圖都冇張有冇規矩

用grindr？ 仲有無其他

Jackd?仲有啲唔記得咩名

太耐無用

[url]

異形 聖約好悶
劇情估到哂

打機啦

游完水黎 攰到唔想打
好多勁仔大腳

游水

見到個完全唔游 淨係浸
跟住仲要去曬太陽
好想跟尾

廢老浸水

後生型仔 靚腳

佢係咪係到釣魚

釣我返去做腳奴啦

果陣老公都係執邊 打到我死

踩死你

點先識到啲成熟中佬

好耐冇上水了

[url]（勞資糾紛）男補習老師兩摸已婚男下體 第三次巧遇被捕判社服

LIHKG @ Android[/url]

持巴之友

我都想識

岩岩起身

可以撞到三次 最衰無公開個樣

西西

一陣去打波

一陣去跑步
做左幾日運動 覺得個人fit左精神左

晏就去游水

邊度游

和宜合道

撞下你先

Ok黎緊

係咪架 相認啦 池邊

唔係

Me and my broken heat

呢首歌好耳熟

All I want is a little love in my life
...

城門谷吖

All I need

No個個室內 無陽光 唔舒服
梨木樹 斜對住個個呀

過黎奶腳ok?

過黎打丁ok?

我俾人笑腳短， so 9 sad

提供大量沖涼格做四腳獸

吓

打咩波

咁健康

唔識游

我教你

好丫

教埋我

鎖左

去佢個PAGE睇囉
第一條片即嘛

無鎖 del左後面個串野開到
不過唔係我鍾意個type

羽毛波

倫敦人西連danny lo都有狙擊

咁慘呀?

LINK

danny lo去左邊

咩波都識打 除籃球足球

白白淨 操到大大舊 好怪
食得多奶粉 髮線都

好耐冇打

友誼波

熱成咁 小心

同我打囉

打底背心 傻豬豬 局到個樣
最好裡面真空 先涼散熱快

北葵涌泳池好舊 先少人去 多沖涼格慢慢玩

你地好有動力做運動

阿嬌老公會唔會係HEHE?

成日好多樹葉跌落個池

我可以

好

身體會好啲

似bi 結得婚外面一樣玩

有冇人係京都

求約？

唔會 結婚離婚過好多次

阿嬌最終找老野養過世 睇睇黎姿幾成功

好得閒咩 幾時出黎飲野食野

玩時玩 借刀定努資糾紛

一齊飲過？

佢都係怕羞 不如約你啦

可以
晏就落雨 無游水 依家去

你邊區架 我留左tg 隨時約

一次有幾多次?

binbinisthebest
dinoisthebest

幾時到GV

乜得一次

屌 肚痛 唔游

當然西片gv

日本片無咩所謂 而家質素參差

如果日本gv 大野祐樹 墨鏡男大叔

識野

呢幾個經典 有無格版就好

最尾個位？

係床玩玩下電話又一日

俾人起左底
教書變做鴨

蓮 都唔識

求約呀
但你都唔喺

If you’re ready, heart is open
I’ll be waiting
Come find me

認得我？ 而我不知你是誰

唔識你
追你post 知你係香港

我

咁岩既 我都係喎

唔好扮

你都唔好扮

好可愛 日日都彼佢吹醒都願

好樣衰喎仲差過我

行開啦 哼

做過風俗店 陪坐掛

後尾轉做教師就彼人踢爆身份

呢個都好出名 同航叔拍過otk48 未拍g@mes 已經拍過future-boy 三四套片

找唔番資料 好零碎

你除咗呢句 有冇為自己㗎

佛系dino

又到星期一

唉

bingbing

新界西 請投豆豆一票

已投

夠鐘入浴 做愛後 感覺成功減肥了 活動量真大

差唔多兩個月冇去啦
我班姊妹冇去 冇人陪

見到你都認唔出我啦

唔係交換咗 tg 咩？
約一齊咪得

勁多人白tee

咁實好易俾你認到

想要佢以D前片
你有冇
剩係得G@MES